有冇人做過fubon bank

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

巴打有咩offer

咩personal banker trainee lol
and scb bdo

fubon都有personal banking⋯⋯

我都想知
冇人
養懶人

Tbfb 定fbhk

巴打fg?

Pb 幾多錢?

係咪經agent搵

no ar

17k after probation 18k

是

渣打BDO好似要考哂保險先可以training?

唔洗wo
個hr 叫我半年內考哂
但我已經齊哂
btw all reject

識人係裡面做IT SUPPORT

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

你覺得personal bank呢個會唔會好過中資teller?間銀行好似好雞咁

有得簡一定大行先

但teller 真心唔係第一選擇
考d牌先apply 會仲好

但因為我本身唔係讀商科，上teller training已經好想死，我prefer係sales，近期有個渣打personal loan，絲打你點睇

利申，我係fg仔，搵左好耐工了

做住搵
當熟習銀行體制 玩半年 齊牌 鬆人
搞掂
btw 商唔商唔重要

我已經teller training緊（中資），係近期agent send左渣兜personal loan嘅back office工比我，我應唔應該捱teller半年先再轉，interview就要去請no pay leave我本身對銀行係咩都唔識